怪那一位鍾培生 故事篇寫得太動人

讓我不肯相信林作唔夠揪

咪撚再幫兩條藍黑小丑出名